話我引戰狗我都要講！

不篤灰 不割蓆 不分化
只適用係和理非同勇武

嘉年華搞手唔該你哋行撚開啦！

係怨氣同怒火將今次場運動推到呢一刻，唔好做膠嘢淋熄佢Ok？

政治本身係嚴肅議題，加上今次黑警開槍、義士以死相諫，唔好將個氣氛搞到咁輕鬆得嗎？

將政治娛樂化最終只會失敗收場！